\subsection{git bisect}
Serve a scoprire un problema che siete sicuri che n toto prima funzionava. Da quando non funziona più? quando abbiamo aggiunto Questo contenuto ? 

Parto da due punti e vado in mezzo, eseguo test e decido se andare da una parte o dall'altra  a cercare il problema.

Prendo due estremi per esempio HEAD e HEAD{su}
\codebash{git bisect start bad\_ref good\_ref}

Mi fa un checkout: mi lascia provare e dopo diche devo decidere \codebash{git bisect [bad | good | skip]}. Skip perchè per esempio se c'è un errore di compilazione magari devo cercare prima.

E' possibile anche fare una roba automatizzata: \codebash{git bisect run script} se il risultato è zero va bene mentre se diverso (l'error code sarà comunque diverso da zero) sarà bad.Tranne che il 125 è lo skip.

git bisect resect
git bisect start [] []
git bisect bad|good|skip oppure git bisect run grep 13 A


\paragraph{Esercizi}
posso fare history rewriting aggiungendo un test a tutte le storie

fare cherry picking 

ribasare tutto


\begin{itemize}
	\item faccio 100 commit
	\item rebase con history reqwriting di un file
	\item verifico in testa al master
	\item eseguo bisect 
\end{itemize}

\subsection{git blame}

\subsection{git stash}
Il nostro collega ci dice di prendere le modifiche con git pull, ma io ci ho lavorato. 
CI propone di fare uno stash di mettere quindi le modifiche locali via e poi di reintegrarle con calma. Invece di ragionare le metto da parte e mi prendo un po' di calma.\\

\paragraph{Pulling into a dirty tree}
Oppure sto lavorando e devo creare una funzionalità sul nodo principale. Allor aquello che potrei fare è un branch con le mie funzionalità che stavo progettando, fare un checkout e tornare al master, riparare le cose richieste dal boss,pushare e fare un rebase del mio branch. Oppure uso git stash.

\subparagraph{Metodo brutto}
Faccio un branch e pusho prima il mio index (non faccio add ed eseguo un commit). Poi faccio un bel add di tutto e un altro commit.\\


Non fa solo il salvataggio dellla working space e dell'index, fa un commit dell'index più workdir e index. quando dico tiramelo fuori

%46
\subsection{hooks}



\subsection{git submodule}